散啦

咪撚搞柒件事ok?

唔識中文吖？
不撤不散